桃園機場有冇找換店係24小時？

是咁的 小弟下星期去台北
但係就搭凌晨機
又問人講去到先唱錢會抵d
想問下有冇人知去到機場到有冇24小時既找換店？

提款機最方便

亦都抵啲

去到先唱錢會抵d 你比人呃左
用銀聯提款卡啦 記得開海外提款先

好似冇
（邊度出發要凌晨機？）

搭過港航凌晨到，出境大堂有一間係開24小時